今日同女神打羽毛球柒到想窿捐!

我自己就無做開運動
約到女神咪試下打下囉

懶型買左塊唔知咩牌子
成2千幾 好似比人當水魚咁劏

睇人打得多 見人地撿波用塊拍new上黎
以為好撚易啦 仆街我越new個波越走
最後仲成塊拍趺埋

咁岩女神係對面飲完水返黎
果刻真係柒到想窿捐

之後打完佢地就無再約我
唔知咩事 明明都算打得幾開心
死啦 塊拍咁貴玩左一次就要封塵 屌

無是咁的重作

你老母噴白帶啦
真人真事 3個鐘頭前

椰汁炸豬扒

你老母俾蝻亞輪姦死喇，
打個羽毛球都咁撚柒，
你柒到想搵窿捐
咁就捐返入去你老母個全部都係蝻亞精液閪

block多隻狗

( Show Blocked User - 椰汁炸豬扒 )

2分

唔好笑

又係你條成日FF既死毒撚

收皮啦仆街仔

有冇連登仔教我用拍挑波

要用陰力，隻手放鬆d

中一已經識

我見人地打開果d好型

3/10
下次再比心機

嬲

隻拍側面貼住個波，45度角，一抄就起

我夠知啦 問題係我炒哂飛機

1/10

你女神ff

渣ga

1/10
重甜plz